岩岩男朋友飛左我

佢訓覺前好地地同緊我傾緊打機野...
佢醒左無啦啦同我講分手
我點問佢 佢都堅決分手..
我知佢無咩異性朋友
最可怕既突然被分手 無預兆原因

我真你好愛佢 可以點算

可能生性病唔想連累妳

就咁話分手？乜都冇講？

其實係唔會無啦啦

同我一樣。

不如試下我haha

9up 絲打take care

講緊咩打機野呀?點講法?

我都曾經係咁 都係知佢冇乜異性fd
最後發現帽事
加油